歧視D唔戴口罩嘅人 應該要當佢地怪物咁避開

咁撚缺德 到宜家都唔撚戴口罩 害己害人

應該歧視
佢地無錯

應該要歧視佢地，因為佢唔當其他人條命係命

一定係信政府

每日都要啤鳩d唔戴罩嘅仆街